究竟有無外國人聽cantopop

唔講本地樂壇係咪衰落緊住,

台灣中國實有人聽啦,

咁日本人韓國人鬼佬有無聽我地既歌

就好似我地聽佢地既歌咁

有無當地住緊既巴絲講下

我地本地人對廣東歌既態度係妄自菲薄 定係夜郎自大

鬼佬:吓,歌黎架?!

鄧麗君算唔算？

隔離個post講到廣東歌寫到幾好幾屈機

點解講外銷就負皮

諗下有冇聽開泰國 越南 印尼 菲律賓 既音樂?

全部都幾入耳可以loop多幾次聽

你個問題

細個係外國讀書有俾過d鬼仔friend 聽
佢地好鐘意，仲教埋佢地唱幾首

以前有Cantopop 同J pop抗衡既年代

翻唱J pop就有

記得有鬼佬cover過beyond

韓國實有

唔通香港既其他文化輸出帶挈唔到香港音樂?

河國榮

台灣到而家都有聽下Eason盧凱彤， 又或者Instinct of sight 呢d出開音樂節既樂隊

大陸就好兩極， 絕大多數停留喺千禧年前既歌手
但我10 年前已經見唔少廣州仔特登黎香港睇metal band show.

黃種人低賤歌
東亞病夫